個鼻成日有鼻水係咪鼻敏感？

冬天夏天都間段有 左邊鼻每隔半個鐘就有一堆透明黏液...嚴格黎講唔似平時感風感冒d 鼻水，有時仲會倒流入口

有無巴打有相同問題？

係

有無得醫？

冇

咩料

有，但我d黏液係奶白色，醫生話係鼻敏感，開咗感冒藥叫我食一個月

冇斷尾，醫生都係叫我洗下鼻，比枝野我我噴下